點解呀 點解你繼續玩呀

好玩咪玩囉使唔使問過你啊

我玩完而家咪喺返度囉

因為你唔揀我啊嘛

同我玩都可以好好玩

你真係會返嚟？

我都想同你玩

你唔係同我玩 你係玩我咋

玩你咪玩你囉 係咪唔玩得先

你去玩唔緊要...點解要俾我發現

殘酷遊戲

我都單身

吹？

點解揀佢都唔揀我
我都可以好玩得

我揀你

有乜玩

對唔住 我下次會小心啲

多謝你

都唔知有咩好玩

咁就好啦

搵過第二個啦傻豬